{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_065380",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484895?place[place_type]=GID&place[gid]=2484895&place[latitude]=36.9157197659&place[longitude]=126.3036575345&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "바다랑펜션"
    },
    "text": "全客室は海を眺望でき、干潟体験と海釣りが可能です。 注意すべき点は、ペットの出入りが不可能であり、追加人数が発生した場合、費用が10,000ウォンずつ追加で発生し、花火大会はできません。 チェックインは14:00で、チェックアウトは11:00です。 バーベキューは炭とグリルを利用して15,000ウォンずつ追加料金が発生し、幼児基準は追加料金が発生します。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、プールは夏季に運営されています。 屋外プールは6月末から8月末まで運営され、天候によって変動する場合があります。 釣りや干潟体験も可能で、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては使用できない場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをする際の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューは炭とグリルを利用して15,000ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏季に運営され、6月末から8月末まで運営されます。ただし、天候によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が発生した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加人数が発生した場合、費用が10,000ウォンずつ追加で発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児は無料で宿泊できますか？",
            "answer": "幼児基準の場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "花火大会を行うことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、花火大会はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できますが、状況によっては使用できない場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 225,
        "QA": 346
    }
}